[I/A]Puzzle and Dragon(381) 雞櫻上修

尊重啦，雞明明唔會比蟲屌

[I/A] Puzzle And Dragon (381)又又又唔開po

雞含住堆蟲長大
都係差唔多

唔上修30cd 0sb做軍票
25cd以上0sb都係唔ok

cd 數減就減硬
係唔知減幾多